> **For the english version please click [here](support_en.md).**

Bitte wählen Sie je nach dem Thema der angeforderten Unterstützung einen der folgenden Kanäle.

### Technische Angelegenheiten
Verbesserungsvorschläge oder Fehlermeldungen, die bei der Anwendung von **TerminoloGit** erkannt wurden, können über das GitLab-Ticketsystem unter **[https://gitlab.com/elga-gmbh/termgit-dev/-/issues/new](https://gitlab.com/elga-gmbh/termgit-dev/-/issues/new)** eingemeldet werden. 

### Terminologien
Alle mit dieser Dokumentation nicht beantwortbaren Fragen zu **Terminologien** können an **[cda@elga.gv.at](mailto:cda@elga.gv.at)** gemeldet werden.

### ELGA
Bei Fragen zu Ihrem ELGA und ELGA-Portal wenden Sie sich bitte an **[info@elga-serviceline.at](mailto:info@elga-serviceline.at)** oder **[+43 (0)50 124 4411](tel:+43501244411)**
(werktags von 7.00 - 19.00 Uhr).

### Impressum
Es gilt das Impressum von **[elga.gv.at/impressum-kontakt](https://www.elga.gv.at/impressum-kontakt/)**.

### Datenschutzerklärung
Es gilt die Datenschutzerklärung von **[elga.gv.at/datenschutzerklaerung](https://www.elga.gv.at/datenschutzerklaerung/)**.